今年早些时候，TMZ报道称，Beyoncé的制作公司Parkwood Entertainment的仓库被窃贼突袭，偷走了价值约100万美元的货物。 据信，Beyoncé拥有的豪宅失火，Jay-Z被调查为可能的纵火|詹妮弗·哈桑|华盛顿邮报 
 2006年，玛莎·米列特(Martha Milete)在底特律的家中被窃贼击中胸部。 一位生物伦理学家警告说，知情同意是危险的|卡伦·塔克| 2021年3月12日|华盛顿邮报 
 警方曾用WD-40救出一名被卡在管道系统中的裸体窃贼。 WD-40的20个巧妙用途比尔·海威/Field & Stream | 2021年2月11日|大众科学 
 他伪装成一个卧底侦探，说服一位老妇人把她最珍贵的东西给他，以挫败一个所谓的窃贼。 “卢平”是一个惊险的抢劫系列，但它比这更深 
 让父母远离凌乱卧室的防盗报警器并不是他唯一的发明。 亲爱的，我促进了经济增长(第399页)|史蒂芬·j·杜布纳| 2019年12月5日|魔鬼经济学 
 崔到达的那天晚上，狂怒——一个越战老兵——向一个窃贼开枪。 13位最酷的电影爸爸:《飓风营救》，《星球大战》，《虎胆龙威》和更多 
 她最近在他们新家的车库里抓住了一个想入室盗窃的人，并把他追到了街上。 “叛徒”杰西·本顿能团结共和党吗? Sam Youngman 2014年3月28日|DAILY BEAST 
 他在王宫里拉响了防盗警报后被抓住了。 2013年9月9日，安德鲁王子闯入白金汉宫后被警察拦下 
 该为闯入未上锁的门而承担责任的是窃贼，而不是房主。 社会科学家和我们其他人是如何被一个好故事诱惑的|Megan McArdle | 2013年4月30日|DAILY BEAST 
 警方否认了早些时候有关皮斯托瑞斯误将女友当作窃贼的报道。 《银翼杀手》的美丽女王:瑞瓦·斯廷坎普是谁? Lizzie Crocker | 2013年2月14日|DAILY BEAST 
 窃贼从不夸耀自己的功绩; 偷猎者总是夸口，总是得到掌声。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 真正的事实是，帕森斯先生的父亲是一个优秀的老派窃贼。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 夜贼悄无声息地进了房间，睡觉的人沉重的呼吸声没有间断地继续着。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 接下来是科罗纳多，他高兴得就像一个失望的窃贼，暗示他应该祝贺警察的救援。 陆上|约翰威廉德森林 
 至于站在门口的那位先生，他被他受伤的同伴拖累着，他向窃贼冲去时，同伴跪在地上摔倒了。 亡羊补牢犹未晚查尔斯·里德